［突發！］青年持有長者八達通 被黑警指盜竊

青年藏長者八達通疑盜竊 警帶走調查

防暴警察搜查期間，發現一名姓李的年青男子身上藏有長者八達通，懷疑他涉嫌盜竊。警員隨即查問：「點解你有長者八達通？」李男回答指：「我唔需要解釋」，並稱該張八達通於半小時前在香港站買。警方其後檢查該男子的隨身物品，發現袋中有救護用品、繃帶紗布、消毒藥水及N95口罩。該名男子在場高叫自己姓名、身分證號碼，聲稱自己為公開大學護理系三年級學生，並叫現場人士代為找星火幫手。李男其後被警方拘捕，並押上警車。

希望大家幫手推！！

push

呢樣要諗諗點拆！！而家好多人用綠卡！

喺張卡度寫名

Keep 單

推

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

拆條撚咩，佢控告你係要佢搜證證明你張卡係偷返黎
唔係你自己搵證據證明張卡係你自己
香港年青人出黎抗爭要惡補法律知識

真

48架要坐

就算最後告唔入，
都唔好下下無啦啦比人拉返差館

咁依樣根本唔由得你拆唔拆，除左解散狗隊無其他辦法
佢係要塔你返去，你著緊條底褲佢都可以話唔係你..

正解
黑警要做野，你拎住枝原子筆都可以告危險性武器然後坐48。
以前條條例用黎制衡黑社會⋯
而家⋯

幫屋企人買

亂9咁屈

你諗點拆已經自我審查咗

根本拎住張長者八達通係冇任何問題，冇犯任何法

48 無論你有冇證據都係要坐, 有心屈你點拆無分別

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

用長者八達通犯法？

持有係唔犯法
用都唔犯法 如果一般買野比錢都係正價
除左用左$2搭車 先會犯法

犯例啫
唔係法